\chapter{Obsah CD}

\begin{itemize}
    \item \textbf{matvec/} - zdrojové kódy matvec výkonnostného testu a merania.
    \item \textbf{matvec-mkl/} - zdrojové kódy matvec-mkl výkonnostného testu a merania.
    \item \textbf{nbody/} - zdrojové kódy N-Body implementácií a merania.
    \item \textbf{osu-micro-benchmark/} - skripty použité pri tomto výkonnostnom teste a merania. 
    \item \textbf{stream/} - zdrojový kód výkonnostného testu a merania.
    \item \textbf{document/} - zdrojové kódy tohto dokumentu.
    \item \textbf{README} - popis obsahu na CD.
    Každá zložka ďalej obsahuje README - stručný popis obsahu danej zložky.
\end{itemize}

\chapter{Grafy OSU výkonnostného testu}
\label{priloha_osu}

\begin{figure}[h]
  \centering
  \includegraphics[scale=0.9]{grafy/osu_alltoallcpu.png}
  \caption{Namerané hodnoty výkonnostného testu OSU Alltoall - Latency na procesore.}
\end{figure}

\begin{figure}
  \centering
  \includegraphics[scale=0.9]{grafy/osu_alltoallmic.png}
  \caption{Namerané hodnoty výkonnostného testu OSU Alltoall - Latency na koprocesore.}
\end{figure}

\chapter{Grafy - naivná verzia}
\label{priloha_gn}

\begin{figure}[h]
  \centering
  \includegraphics[scale=0.75]{gmpi/gnmic2.png}
  \caption{Graf dosiahnutého zrýchlenia pri behu na procesoroch.}
  \label{gncpus}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
  \centering
  \includegraphics[scale=0.75]{gmpi/gnmic2.png}
  \caption{Výkonnosť naivnej N-Body simulácie na koprocesore v rámci výpočtového klastra. Na každom koprocesore
  bežia dva procesy (štyri procesy na uzol).}
  \label{gnmic2}

  \includegraphics[scale=0.75]{gmpi/gnmix2.png}
  \caption{Výkonnosť naivnej N-Body simulácie pri behu v hybridnom móde. Na každom zariadení
  (procesorov/koprocesor) bežia dva procesy (šesť procesy na uzol).}
  \label{gnmix2}
\end{figure}


\chapter{Grafy - Barnes-But}
\label{priloha_gb}

\begin{figure}[h]
  \centering
  \includegraphics[scale=0.75]{gmpi/gbcput2.png}
  \caption{Namerané časy pri behu na procesoroch s $2$ procesmi na procesor.}
  \label{gbcput2}

  \includegraphics[scale=0.75]{gmpi/gbmict.png}
  \caption{Namerané časy behu jednej iterácie Barnes-Hut simulácie na koprocesoroch.}
  \label{gbmict}
\end{figure}